[1001又唔撚開po]NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (62)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

又唔撚開

推尼個

仲係10分

Nunn

再推

屎綠1-8

danny green 個種廢

真係冇失望過

頭先kelly個on9射乜撚

ad blocked

開po咁慢

唔開post

green個種廢

moat bricked 3pt in finals?

ad一唔攻就咁

又唔開poat

Sorry冇睇到1001

進攻板都輸死

KCP GREEN JR

Jb剷到落底傳返出黎 球球都好牙煙

Nunn呢球生涯金球

olynyk curry上身?

抱大腿最重要

邊個pk搶1001唔開post

古狗 KCP 靈堂射手
下季

AD LBJ又屈底

佢習慣係咁成日送球炸彈出黎

拍走AD個波

所以有AD LBJ點守聯防

好彩就變助攻 唔好彩就to

寧願佢牛埋上籃算

上得都要搵人傳

有時真係覺得依啲位就係天賦分別 做唔到啲誇張夾硬上

係咪RONDO去公牛果年學返黎

茅西比人推

kelly 鳩到仆街

AD打成咁 都係30分
唔黃 咁都29分???

好撚on9呀屌

靈堂射手下季仲有1500萬 fat fat

歷史最廢既詹屎射手群

leonard去咗邊

出kelly 真係博佢搶分
但防守輸返出去

屎綠都連續兩年打final

輕鬆食2分算啦
唔好下下射3

熱火今場準左

放假

沾又唔扶人

18年騎嗰堆重差，wide open唔入
而家KCP、Rondo同AD啲三分都四成以上

湖人射多左24球，咁都係輸緊10分，打得好好算

JB唔攻嘅

kelly

其實rr9破zone破得好好
企位走位 導傳都好好

kelly屌你老母

KCP
DG

LBJ AD咁都忍到呢三條友

命中率咁撚屎

ad 4th quarter 比人mark 實曬

KCP同DG

Jb好興跳起左先搵人傳波

Kelly做咩鳩野啊

Kelly無手感就鳩打

今場都好嘅 冇咁眼訓

兩個正選加埋射成20次入得兩球

Kcp 1/10

點解入到nba

屌你老母butler連單打Caruso都唔敢？

唔係3分炒到仆街又贏緊廿幾分提早收工了

一場啫上場都交到貨

熱火0 得分點

湖人打到屎咁

大家覺得唔zone d會點

Caruso防守幾好

其他人圍曬上嚟喎

拎2分慢慢打 都夠wim

唔黃 依家啲fade away好撚型

打極都係10分左右

收kelly出leonard啦屌

DG KCP JR真係好好笑

冇底, 迫住要出Olynyk都幾無奈

老實講今場真係too pain to watch, 我以為睇緊常規賽

呢個習慣換轉其他人實比教練屌其實係好低級既問題黎，一跳起變相迫自己即刻做決定

AD搶板怪物

Guillermo

今場表現嚟講 有bam應該贏到

要啦 俾個波Hero射啦 起碼無咁尻

Derrick rose都係咁

無限進攻板

湖人命中咁差 但啲板屈到

點同 佢跳起有大把時間諗傳定上

kelly好撚廢呀屌

有bam就出猴

老實講 真係無咩final氣氛

仆你個街同預計一樣d板真係輸撚哂 熱火真係要搞搞佢

無人邊有得搞

打金塊仲好睇

到底係熱火內線太廢 還是ad太勁

冇得搞 除非兩日內啲人會生高

籃板屈到

jb係3分線，罰球線附近都會咁做

我話下季

其實咁樣會對落地有影響

Jb真係打得算係咁

主力傷晒 得返二軍 體量下啦

射入哂就唔洗搶板

所以咪易傷

屌你老味廢佬入球籃底華狗都wow wow聲

小球陣 對ad 含得撚

湖班老鬼根本係收放自如 成個下半場keep住10分差

皇又陰啲陰啲30+9+9

輸波贏盤

Respect heat,今場算係咁

有rr9係唔同啲

Jennie 其實真係算keep得幾好

打得出game plan都收貨

所以話ad點爭fmvp

正式宣佈Kelly Olynyk係NBA第一人

AD第四節比人罰企底線搶板
冇得攻
咩戰術黎

睇住食啦 打番快啲跑死熱水
係3分炒哂先慢慢同你打陣地磨爛蓆

湖啲finals經驗拆兩隊可能仲好睇

好明顯湖人都破到個zone D 點解仲要用zone

其實睇住黎食
無乜特別點出力

湖平時防守落力好多
今場都無乜點落力守

出JR真係唔知做咩

廢老唔控波
企罰球線聯防中間根本無解

近十年最悶既FINAL, 不服來辯

共產黨又贏
班五毛個個好招積

搶mvp戰術

最後幾分鐘用廢老打中鋒high low post

LBJ又係差D一板一助就三雙

咪再打聯防啦

AD太勁，成個playoff對邊隊都屈

final咁打谷低收視都似

慶幸嘅係ad拎fmvp

最難揀都係MVP
一齊拎啦不如
邊個拎唔到都唔抵

熱火唔差 係真係唔夠打咁解

最絕望係湖根本未出盡力唉

收視已經係近十幾年最低

得大飛啲鋒線有機會守到湖 不過自爆左

打high low冇得輸
廢老係high到個意識勁到
射剷傳都得
Low到仲有Ad等食餅
熱水點玩

死廢老擺明搶mvp
Last 刷數據時間係咁搵ad企角

無睇上場？

Why not both

如果條奶共友後生返3年 呢個組合真係隨時屈過OK
AD勁撚到

draymond green 咁玩..
RMBJ 入埋湧士就真係無解

同隊仲要有RMBJ想double team都唔得

原來ad 夾普通一線星已經咁勁

有，今場仲衰

ad入po是但一隊都finals

連close game既機會都唔比熱

Ad同rr9係鵝打果一年證明左佢痴住個組織勁嘅隊友有幾屈機

今年仲要係有唔黃同rr9都配合到佢 真係完美解放ad

幻想下ad harden 可能仲勁

FT熱火多湖一倍
好誇

咁打法 不如由尻danny green 同KCP射wide open算 5隻縮哂係底可能仲好

LBJ 35先夾AD太可惜
如果仲係32
至少有4-5年爭冠

如果之後夾可能會
之前既AD夾harden應該同快艇差唔多

今場都係由9佢地射

bam唔出場
受害係吾皇 無左個fmvp

Ad唔會去騎

戰術：極限單打

LBJ應該仲KEEP到
下季執返D正常射手返黎
應該OK

唔入就拎返, 再射

幾佩服 Leonard
有機會組真三巨頭唔去，寧願自己組隊波

仆街開波讓10.5 真係贏10分

Ad係咪太監唯一認同既隊友

三老頭早3年組團都三冠硬
衰KG老左 傷完連冠唔到

今次唔認同你

由你講出口特別仆街

唔黃去鵝

你估佢組到唔組？

三巨頭唔興了，興雙星

仲想點
同wade bosh, irving love組左10年團

Danny Green睇到嘔血
Wide open都炒哂
下季簽返個二陣all star級
再補返幾個準既射手
有機爭二連霸

av搶口了

舅舅say no

湖人二隊可能仲勁過今日隊熱火

吾皇無機會4fmvp了

本身ball IG Ad 都夠拎冠

咪玩
LBJ AD都著火先贏十分
湖人啲三分廢撚到咁
其實好接近55波
真係靠LBJ AD 2個屈質素

佢去湖咪得

又FF

下年去湖得唔得
想LBJ 爭多2年冠

danny green防守邊個取代到先？

ab0

補強唔到下年收硬皮
LBJ

lbj+ad 仲勁過搭wade嗰陣

咁咪收囉

有無諗過係ad太完美

佢夾wade 1+1<2
真係靠個人能力屈機
依家1+1>2啦

應該唔太夠 cap？

拿拿聲收

想像唔到湖兩年霸我地反猢大軍點算

悲劇色彩最濃厚
時運不濟
巔峰15年得3/4冠

癲狗補位意識差唔止一班喎

人有三衰六旺

bradley喎 本身係湖人個個

簽返表弟已經confirm可以二連

唔係想抽水，真心佩服佢

下年仲有勇

唔好咁老定

Lonzo

騎拎曬前後3年1st pick
偏偏就係唔中AD

以FOJ 天賦同長時間top fit
得4冠4mvp 係咪少左

好慘LBJ無6冠就慘

sorly認錯人

當年傳統陣多好難計，ad應該冇咁輕鬆

勇先唔洗諗

除非勇母去，否則比盡次輪

湖人啲3分廢撚到咁
熱火3主力傷2個
今日都打到咁辛苦
唔補強下年收硬皮

咁都發現到

其實真係要睇ad對包夾既進步，奶又老一年，佢會遇到更多Double team

進攻籃板多成10個先贏得10分
罰球先難睇6成唔夠
冇LBJ同Ad今年最差嗰陣隊勇士都贏唔到

MJ都得6冠

大腸，狼，傾屎

好明顯少左
比勇17 18屈尻機太傷
04-09又係零幫手騎士浪費青春
佢好運小小至少6冠啦

MJ 打得十幾年
又退左兩年，大傷一年

見到你要係度哭喪就覺得慘

無ad都未必入到po

是，我有佢個body應該10冠超mj

理論上公鹿都得
不過畀熱火搞掂左

唔計LBJ AD
進攻得Rondo見得人

但佢2013 2016 好運左兩冠啦
咁計法MJ都少左 比活塞屈機 退休兩年 35歲退休
你一個球員勁就贏撚哂咩

睇你咩角度去睇
以占士出身騎士黎講 有4冠已經多啦

其中2個係養生佬同Bennett

所以FOJ只要贏多兩冠就超越MJ

講真 而家ad單打進步到唔係green可以守到

如果可以連霸咁多，其他會組好多團打柒佢

呢兩場final完全唔刺激

細城市冇星去

如果無rondo,沾屎落場d進攻實柒撚到癲

你個概念有啲怪
冇lbj ad就自然有其他球員食咗個cap

Btw掉翻轉睇 多17球罰波+對家炒廿幾球三分都輸10分

中國已超越美國

公牛未有mj前好似都唔勁

龍仲好打過鹿啦

真係唔該晒金塊同熱水

Agger 無得如果論
如果CP3 12年過到湖人
Kobe 都可能多隻Ring

今年先知原來ad單打咁勁
之前7年究竟做咩

有兩次冠軍都係隊友救左佢

掉返轉，湖啲鋒線一樣stop到字母

RMBJ+9分Wade勁啲 好多時對手一用擋拆佢地兩個即刻double team逼對手turnover 打防守反擊勁屈

但AD係RMBJ生涯最佳隊友 執屎執咗好多次 今年如果唔係有AD RMBJ會醜態盡現 以前夾Wade兩個可以輪流take over

等你同佢好久了

第一年heat組個咁既團都輸比司機單核
最後一年輸比老野馬刺

咁都叫輸運？

近幾年LBJ打東冠
應該都係得18年打綠軍係刺激

其他唔係直落 就係41

師兄做下功課先要笑佢的話

因為個個係MJ囉

以前Draymond Green都守唔到AD

熱火真係損人不利己

MJ 榮耀 除二 都歷史top3 , 除三都歷史top 10

Ad 怕個d 鬼鬼鼠鼠既走位型

FYI 14年馬刺平均年齡細過熱火

講親牙奶都拎mj出黎壓
其實咪又係捧緊牙奶 都唔知佢地做咩

印象流/冇睇開係咁架啦
你同我關鍵時間上場尻掟入咗一球
你/我都>共占

唯一一定壓得住

牠們其實太監扮

呢2年係輸自己
所以無話佢呢2年黑仔
尤其2011
LBJ宇宙級柒

唔係怕mb/griffin嗰d咩

真，睇波果班又唔開心，又少左收視，賺少左錢，快撚d出黎道歉同降佢下年個cap

未驚過重型內線
持球型 ad 單防守撚到

身為LBJ迷都知佢不可能同MJ相提並論
但希望佢可以爭多2-3年冠成為歷史第二人

高比舉起五隻手指喎
唔係咩

係炒30球3分

2016勇贏既話
KD唔會去
KI未有冠未必走
2017 2018 騎都大機攞

2013 刺攞
就2014 熱火做復仇者 刺老將圓夢之後應該無左團火 大機會贏番之後番騎

所以當2014 2017-2018慘
但2013 2016 好彩左
只係打個和
湖迷/詹迷剩係計佢唔好彩個時無左幾多冠
但唔扣番佢好彩個幾冠

法唔法國反占好卑微
由希望佢入唔到季後賽
到希望入唔到西決
到希望入唔到總決
到依家只係希望佢拎唔到fmvp已經當贏左

根本冇野驚
最驚冇咗James，威力廢一半

唔小心笑左

反占條路好難行

笑

咁唔係點
屌你老味

唔係講緊AD攻咩

依家仲舉唔舉到
James 拎左4冠

其實唔知你講咩 不過
2014+2017+2018=3
2013+2016=2
3同2都打和數學老師知唔知你咁樣

屌你老母
而家係希望佢斷腳

2016就算勇贏我都肯定KD會照去

Ad 攻無咩研究
之前單打相對廢入左腦

其實反猢先係一個信仰
反占我都反

唔想FOJ拎冠既人心情真係好差

2011 柒左
2012 黑雷霆
2013 靠ray gun
2014 柒左
2015 唔夠打
2016 黑哨
2017 唔夠打
2018 唔夠打
2019 冇份
2020 靠武肺
計返應該0冠

你一出嚟佢就潛咗 明明上個po尾幾活躍

rmbj十次final第一次2:0
都幾慘

屌笑咗
雖然我反占但都同意佢deserve更多

之前持球單打真係唔勁wo
佢對廢鳩持球單打不嬲都係炒多
但佢PnR/搶攻板個d用身體質屈返廢鳩

分身黎

咁還返出黎啦

持球單打係極撚廢
之前有得跟表弟學野唔認真上堂
咪搞撚到咁囉

我同意
但點樣還

真

以後講歷史地位都唔計

2013 2016 又黑唔黑仔
2012贏一次
2013-14 贏一次
2016-18 贏一次
2020贏一次
我覺得makes sense
但所謂佢咁勁得4冠唔抵

問題係佢輸親都4-6場完series
係隊波技不如人
贏就兩次in 7 其實好驚險
如果話咁勁無6冠就唔抵
咁好多勁球員無冠都唔抵

廢老三個PF隊友 邊個最勁？
CB / KL / AD

帝王個陣幾有潛力

冇錯，佢面框射你中距可能效率重高，低位單打其實唔算高效

下場唔洗睇了
悶到仆街

咁攞td比又比人話on9一早超越哂TD

希望管理處同教練有腦

四冠都夠佢上歷史top2啦其實，退咗休地位實升

係連登仔世界咪唔計

好撚憎butler成日沖入去扮野

Ad唔使諗

都係柒兩次啫

望下個教練係邊個
湖都唔得，帝王會得

你個名

用TD比都好過用kobe

AD>>>KL>CB

ＣＨＲＩＳ ＢＯＳＨ佢黑人
ＫＥＬＶＩＮ ＬＯＶＥ 佢係白人
ＡＮＴＨＯＮＹ ＤＡＶＩＳ 半黑半白人

外線守唔到lbj

內線守唔到ad

熱火去到final 都算極限

以奶迷角度睇, 好明顯年年都應該係占拎, 拎唔到就係唔抵
屌你老母, 講撚到14 17 18占會拎硬冠咁, FF到
你占16都係COME BACK 個3-1先嬴勇
邊撚到黎勇氣跟住個兩年可以嬴硬如果無KD既勇
以你邏輯勇次後做復仇者仲會更勁

計埋湖人地位

仲有tt

我睇黎睇去都唔覺上面邊個留言講撚到14 17 18占會拎硬冠咁
巴打有事去驗腦先

第一次聽呢個point

認同最尾嗰句
所以勇下年復仇者會好勁
已經霸定一個Final位

扮咩？

留名，睇兩邊

klay出返黎仲有幾多真係唔知
大飛出年應該冇咁7

扮大隻

純籃球角度，2011 Finals 既失敗先逼到占士去提昇自己去另一個Level，10年入 9次 Finals。
然後贏冠D 人就話隊友救佢，輸冠就入佢數。
其實入到Finals 對好多球員黎講己經係一大成就
唔計佢扮野偽善，我會選擇欣賞佢既球技多過盲反。
當年Kobe 81分 後來兩冠，咪又係大把人咩強姦犯狗鼻咁盲反。而家先黎扮後悔欣賞。

8成都夠屌打29隊sg
得登登勁過佢

個人覺得呢條友只係打波硬淨d既球員

除咗2011 打親都三，四巨隊，玩撚咩

淨係計湖地位 占士有冇top10?

final 唔敢講，但次圈應該冇問題

冇

Klay 無球打法 唔算好靠身體打波，同埋佢一向唔係快同爆發勁個隻來，守波都係靠企位

agger

熱火，騎士又何況唔係

唔洗咁驚
Final 位好撚穩陣

佢3-1果年就欣賞佢，但唔會like佢

AD>CB>>>>>KL

好多球都係cp3 式draw foul

4冠4fmvp4mvp

臨退休前痴冠拎多次都夠穩坐歷史第二人啦廢老

可惜係今年FMVP係AD

咪係，輸咗就會入復仇者mode

下場AD唔打啦 話讓俾偶像先

rr9拎

無錯
真係輸左比小牛
先有之後既LBJ
14 16最可惜
雖然隊友傷
但如果佢可以用18個心態去打同搶分既話
都無必無機會,18真係佢心態同實力既全盛時間

15佢自己都有傷wo 打到咁都無心態?

傷左真係無野講，好悶
場場都無咩激情

其他嘢唔講啦，但球技係冇得質疑，唔係就今年眼白白睇住佢拎冠

聽peter嘆氣

唔傷都會係咁

睇KCP同green炒3分都好睇

呢個真
陣容其實幾完整

本身實力都有差距 ,而家熱仲傷多2件主力
無懸念 = 悶

KLOVE FINAL 都無咩邊場打到爆發甘，仲要守波洗日比人能， 但對面字宙勇 3個其中爆一個都死

希望今年贏到啦
4冠算ok

KL除左當年守到curry射唔到果球clutch就冇印象 不過佢當年都重要既 只係唔搶眼

冇
因為湖人太多名人堂級數

但騎士top1

Love三分籃板好幫得手啦
講防守，騎成隊根本都係廢墟嚟，不用分那麼細

Bagley = next AD

今年FMVP 有啲憫水

仲有個印象係GAME5
3巨頭合轟 84分

18年我覺得即使亞軍都提升到佢歷史地位
東決史詩式48分鐘
再斯巴達300式必然落敗既悲壯

無得比
CB同KL都係三當家
An係雙巨頭其中一個

我都覺更加代表佢除咗勇都冇選擇 其實雷已經拆到 係差少少 當時有人建議簽1+1留雷覆桌

又含表弟

Its over

KL 最多未STAR 拎來同SUPER STAR AD 比難D ，BOSH 果陣都係STAR LEVEL，果陣BOSH VS 老KG 都比老KG 完勝

但講真我覺得 CB 好用過 KL 好多，真係好可惜

好掛住三弟

如果調轉就俾人話黑哨架啦

以事論事

講起Bosh prime time要同all time最勁嗰幾個大前鋒對位成日俾佢地撚

Bosh 響尼個GENERATION 應該好好用

原來TT free agent
又可以搵FOJ呃ring

十三弟永遠比人低估

表弟=球盲探測器
迷表弟=sick波

無計，果陣要過綠軍 對位KG， SPURS 對位TD ，仲有DIRK 尼3個顯得佢係差好遠

Face up勁 有3分 防守意識又好

講BOSH就會諗起佢比RAY GUN射個球三分
LOVE諗黎諗去好似都係得防CURRY個球

有猴 有表弟 有MCGEE

表弟未大傷個種牛波真係好勁 仲未計有3分

點止，仲有BLOCK 屎綠

想請問熱火有錢市場上可以簽咩人

下場睇下DRAGIC出唔出得
可以緊張番D

龍王波什

猴會唔會留

師兄識啲野

Mcgee有啲尷尬 有高度又有彈跳 但唔識企位 又成日為咗block人亂咁跳 出佢都唔知叫做乜

2021字母

攪笑娛樂觀眾

Love嗰個回合可一不可再嚟多10次肯定Curry可以食到佢9次

打陣地用MCGEE 死緊 ，SET SCREEN 又差

Cb 無端端有個咁既病真係可惜

榮縮同kd應該唔會聽nash枝笛

連LBJ都禁唔住榮縮 真係睇唔到有邊個禁得住佢

唔知仲有冇人記得佢喺金塊嗰陣係開發到低位進攻之後大傷咗冇咗啲post move

真係dklm

今年贏左100%啦
出年就難

榮縮二五仔嚟

AD上風啦
bam唔傷 熱火都輸
但bam傷 AD fmvp

點解同侯一樣

2015慘
但2016 賺番 雖然導致宇宙勇成軍 2017-18 被sm

2013贏
搞到2014對刺復仇者就要輸

4:0了

KD話就係勇輸左先搵佢所以先加盟

低過horry fisher

其實KD份人係場外好多嗲 成日同人開火 但場內打波唔會話challenge教練 至少冇乜新聞係話KD同教練有咩不和

狗榮就真係好撚麻煩 成日有好多不滿

Andre Drummond得唔得

大佢囉
我2x mvp，你哋呢

屎綠最後幾場已被睇死

杜生其實算收斂咗

唔係喎 係KD睇緊騎勇嗰陣同經理人講想入勇 當時勇係準備含淚續Barnes

唔撚要啦

比人大返轉頭，你攞過冠軍未？

根本KD一走就得勇揀

講咩勇贏KD唔會去

笑死人咩

不過唔夠硬淨

佢就話勇輸左佢先有位入

同埋如果唔輸，curry會唔會比佢黎

不了 數據撚水分多

攞左
係更衣室攞ring

我點睇都覺得佢好彩

4-3 x2
但輸親都係4/5/6場

加埋PG13%組三巨頭就好玩

乜撚嘢Curry係咁嘅格嘅話直頭同KD不和啦

你唔好咁盲反啦

老老實實今年銀狗真心慘

未開季首先爆單火箭事件
本身以為今年好好睇 又可愛pg又adfoj

跟住一開季超級新星zion未打已經死撚左
之後中間勁多球星收league （年年都有但印象中今年特別多）
跟住武肺

搞咁多野幫你地搞個bubble又搞事唔打
之後成個如意算盤比人一步一步收皮
本身由d1開始已經煲la大戰 比塊收左皮
以為柒極都有lac/lal vs bucks
點知比熱火針死左
之後熱火入到final d人自爆死晒+本身都唔夠打
本身收視已經差重要屎上加屎

唯一好事就係爆出doncic呢粒鑽石比佢捧

white boy不了

2019-20總冠軍 Finals MVP
排名 球員 9/23 9/28 10/1 10/3
1. -- LeBron James 1.96 ▼ 1.57 ▲ 1.62 ▲ 1.72
2. -- Anthony Davis 3.87 ▲ 5.50 ▼ 2.40 ▼ 2.10
3. -- Jimmy Butler 10.10 ▼ 6.50 ▲ 13.00 ▲ 61.00
4. -- Rajon Rondo 101.00 ▲ 151.00 ▼ 67.00 ▲ 101.00

16當唔輸有冠
然後有個mvp話加盟
curry會唔俾佢黎？？？
繼續俾hb打16finals垃圾級表現
定係俾禾杜黎再續王朝
傻嘅都知啦

頭先追po 見到有人話驊哥湖狗
喂大佬
人地jazz 迷黎
點解成日比人誤會

佢奶占

佢仲要係malone 屎塔頓個代雀狗
只因十年前講湖人波 球王即係球王就被人標左做湖狗

但會無左球隊一哥位

入左湖啦 迷詹

戰術上可能會 但球隊地位唔會無左啦

on9
你可以話佢個人實力世一但佢d球隊一路都無化學作用
咁都值5冠？
個人實力就值但打出黎4冠都有d好彩啦

仲係吾皇？

有共同目的

兩場都準三雙 都好難唔係

應該話係球隊入面地位唔會
但外界觀感會

咪撚玩啦
成個體系一直以curry green klay做核心
16冇撚咗冠 禾杜黎都係做x factor/fuse
幾撚時有錯覺17-18球隊第一人係禾杜黎「復仇」呀？
16有冠 禾杜黎係錦上添花更加唔係復仇 禾杜更加有冇可能係球隊第一人呀？
禾杜講過走嘅原因其中之一係成個灣區 哪怕單單觀眾嘅焦點 永遠都係curry
gsw會唔會傻撚到球隊第一人俾禾杜呀識波帝

你喺到講乜嘢

我淨係睇到佢拎咗3冠 拎到同拎唔到唔存在好彩同唔好彩 又唔係黑哨贏返嚟 又唔係黑哨所以輸 你咁戴有色眼鏡去睇其實有好多superstar都係好彩拎冠軍

on9 無化學作用入撚到final咩
你睇下F4

bam係唔係廢鳩加強版

奶共組團入final就覺得基本
你睇下火箭雷霆快艇搞成點

f4入到

你指oneal kobe嗰期嘅f4定 最近嗰次？最近嗰次擺明笑話，教練同唔夾又有傷病問題

得分籃板都輸

巴約下場聽講出得返
希望成隊爆seed加湖三分回復常規水準
咁應該偷到場

古狗果球真係好柒

今年收咧唔算多啦
hayward傷嗰季真係重創一堆球星
老表 wall it之後都無點打到波

牙杜係真性情 想講乜就講乜

全力支持16 hb垃圾級表現果句

李亦伸-運動專欄作家
李亦伸-運動專欄作家
2020年10月3日 12:38
NBA總冠軍賽G2湖人124：114輕取熱火，七戰四勝系列賽湖人取得2：0領先。雖然系列賽還沒結束，但NBA今年大結局已經可以確定，總冠軍給湖人，歷史最高榮耀給LeBron James，FMVP總冠軍賽給Anthony Davis。

04年嗰次其實都好撚危 卡爾馬龍成40歲 OK又不和 唔係Fisher 0.4秒入咗分分鐘西岸都衝唔出

LBJ 29 11 9
AD 33 11.5 3

熱火無乜人限制到AD

應該好難燈掛

有條賤種搶數據又唔交比ad呢

仲要小學鷄，得閒到開分身撐自己，應該好想人注視佢。

bam傷其實對ad沖fmvp係有利

Dragic has been able to put pressure on his left foot, and he has been working closely with Heat therapists and trainers in an effort to work his way back to the court before the end of the Finals, according to a league source.

Read more here:

寧願大家齊人打

唔記得邊一年邊一個講過傷病係比賽一部份

咪搞
學it狗咁博到收山就唔好

珍
駁唔到

齊人真係好睇D

最慘熱火係一個可以爆發得分既進攻點都無

new magic

差好遠

係
應該等到12月full team先打

值值

熱爆到分嗰d完全守唔到

如果佢拎到RMBJ就會第一次 Champ 但係冇FMVP
不過都覺得今年應該係比AD

浮番上水面了

IT當年當打博係on9
佢34歲博係無可厚非

34又做主力應該無下次機會

係咪zaza整啞狗果季?

15年勇狗講先

比你係GM揀二當家

會揀KD定AD?

game 3 出唔到就唔洗出
game 4已經完場

大當家KD 二當家AD

點解fb咁多人笑haslem,話佢場都上唔到,憑咩嘈班隊友,話佢恃老賣老

快艇就係差個咁既人

笑佢點解唔自己上場單食ad，啲nba球星就話OG講嘢你要聽啦，班球迷識波

係啊,就係笑佢咁多嗲不如上去單防ad

每隊爭冠既都要有個咁既人,haslem, nick collison,Jared Dudley呢d
harrell之前輸左仲吹口哨係呢d隊實比人屌柒

KD做邊個二當家

除咗TD Olajuwon RMBJ呢啲level之外KD都啱做大當家

前排罷賽件事夏士林屌到RMBJ er都唔敢er

rmbi有冠冇fmvp鎖唔鎖到all time 2

隊隊傷主力然後話傷病係比賽一部份

點都all time 2，佢之後唔傷重可以達成40000+10000+10000

Curry Irving

final game1 收視跌破17年底位去到 32年新低
依家有潮人都攪到咁... 如果係金對火既話 真係唔知會衰到點

但lbj大熱

g3打下
輸埋既話g4就唔打了

場面接近既話廢鬥廢都多人睇
但湖火真係無睇頭

自己拿黎，過往幾年球證亂鳩咁吹，操控哂結果，令人根本冇左睇波果種熱情，純粹睇球證花式操控賽果。
加上加埋乜step 0，前年開始極唔鼓勵身體對抗，hi下就foul，場場120幾比130幾分，搞到睇球星入波都冇感覺，根本一場90~100分先係正常有對抗比賽

今日nunn孭位都比人吹2次

一分雨

事但佢手下嘅騎勇大戰係接近史上最多人睇
佢仆唔仆街都好 今年finals真係好睇咩

*事實

上年宇宙勇對龍 起初都話無得打
不過game1既收視 都高過今年差唔多一倍
銀仔呢個bubble睇落都幾賴野

傻啦 邊有咁多認真球迷 想睇湖人咋

起碼上年有可愛打勇4大天王吸引你
今年 你人睇herro咩

無論邊日 有冇波打都好 話題總離唔開禾勇
禾勇又然
禾勇喺連登未輸過

熱牌面已經唔夠話題，仲要第一場已經比人技術性擊倒，真係好難吸引人睇

本身bubble收視都差啦

講咩球證黑哨

講撚到以前冇咁

而事實上就係因為得分低、防守大戰冇人睇
nba先咁鼓勵進攻
唔好本末倒置先得架

唔睇po唔記得今日game2
已經唔反湖了 冇力反了

厚道啲啦
上年用可愛vs勇4天王
今年就用foj ad vs JB 啦

今年用hero既話，
上年就用mccaw倒戈戰啦

講真 塊熱我都會有動力睇過湖熱
今朝場波起身望左兩眼已經瞓返算
bubble少人睇就不嬲講緊架啦

講到熱門入決賽會少人睇過冷門入決賽....
笑4

今日我都係第四節先訓醒

塊熱我直接繼續訓

上面班友一定好鐘意睇 馬刺對活塞果年
最好全場互封，剩係不停睇出界 搶藍板 射極都唔入就最好

文件河話想用ben simmons同狼換no.1 pick黎draft lamelo ball

我講緊自己咋喎...
咁睇開波都知湖熱冇得打啦
有LA收視就肯定高過冇LA既

你占迷 所以今年先睇

有冇得打同有冇人睇是極低關連的
最主要係撞左其他運動嘅時間

如果我愛隊有個咁既球員係榮幸

Lamelo 唔洗1 pick的，2pick都得
禾勇幫緊你

d禾勇話閪冇三分唔要喎

有呀
佢用燒焦自己黎團結隊波
但只用得一次

但禾勇唔要唔識射波嘅辣殺

本身jb都唔算好有星味，對比其他球星嚟講，我估鹿或者塞對湖收視一定好過依家好多，可惜呢兩隊都輸俾熱

你咪能扮禾勇
禾勇知隊波唔靠三分的

唔驚 黎到禾勇就會變到識射三分

btw威力加強版廢鳩 不要嗎？

唔通可愛好有星味咩...
講故事性，JB個故仔咪仲感人
Marketing既野，有吾皇都夠啦
少咗人睇係外在因素影響者

邊能個？
字母？

咁kawhi話題性係大d既 同埋上年多左批加拿大球迷睇

上年美國本土 NBA收視係跌左15%
係2009以黎既新低

但加拿大收視50幾%
所以先拉返高

汁吉啦

M子驚唔驚

冇得驚 燒焦燒光燒清了

小癲。。。唔上連登了

人體練成左今年冠軍
抵唔抵

咁無可否認 jb個行銷價值唔高

吹唔吹都輸啦
係頭三輪唔知做乜撚花式尻吹姐

梅利market value 都好過jb kawhi
又食哂canada market

仲有條大jj

2014年其實都唔係柒
wade 嚴重退化，rmbj 都打到抽筋
不過第一場關冷氣真係打死人既
寧願係打街外
其實頂盡都係對小牛柒同埋第一年真係衰黑仔
其餘真係唔夠打既

Miami Heat star Bam Adebayo (neck strain) tells @YahooSports he plans to return for Game 3 of the NBA Finals on Sunday.

出得返

諗起上年KD

14有心既無力
有力既無心
屌個Mario打到Pat屎咁
最大問題都係個訓練量
Ray講過Playoff期間都練到成隻狗咁，明明成隊都係老野

一底一面
一個勁終結能力 一個勁係做波
Ad pf射到三分 再加防守加持

想像唔到lbj上年如果真係拉到任何一個sf 仲有冇而家咁輕鬆

綠全隊第三高薪

撞唔撞得架仲
可能一撞就散

Chok 親條頸邊有咁快好，條頸硬晒會唔自在

我覺得RMBJ今年係專注做組織分咗好多球權 得分比例上transition佔好多（目測）take over能力差咗 成日控到最後5秒之後處理得好論盡

以前同Wade就算輪流單打都好有威脅 全場玩防守緊迫都夠贏波

對湖人嚟講我覺得AD重要性>RMBJ

The Pacers will interview Dave Joerger, Chris Finch and Chauncey Billups.

Joerger is considered a strong candidate for the job.

Mike D'Antoni has also been linked to the Indiana job.

求溜馬收留D'Antoni

唔出就真係byebye
出左都叫有一線生機博一博
dragic 筋膜撕裂就話真係唔出得姐

Rondo 用左1x年學射波
就退休先大派用場

76未來幾年可以應該一輪遊

輸板輸死

有二輪嘅 東決就無可能

見rivers呢幾年咁都仲請

問題係無幾多個比你揀

Chris Finch 咩人

所以根本lebron個幾次唔係唔好彩
只係真係唔夠打
但相反贏三次有兩次都係好驚險

好撚型

除咗小牛有邊隊唔洗強力隊友？強如mj都要有
柏賓或者洛文同kerr ，而有冇強力隊友真係睇好唔好彩，依點嚟講廢老一半半啦，wade或者ad都俾佢遇到

下季簽埋河仔就champ硬了

所以咪話無得講咩得4冠好唔好彩
反而打10次finals點都會有賺左有蝕左
你話打得一次半次finals就唔同

小牛唔洗強力隊友？？？

就上面咁講jason kidd 同chandler=role player

Jason Kidd都係差唔多時間

我本身想講NBA文化好保守 來來去去都係循環嗰幾個教練 但諗諗下呢個時代啲球星好大牌 好多話語權 請大學或者海外教練多數都好講規矩同執行力 同球星作對多數係自己蝕底

加上 BA啲規則同FIBA唔同 唔係教開NBA嘅未必適應到

Kerr都叫強力隊友過嚟係同randy brown打Ron Harper後備
咁Robert Parish直頭可以叫組4星
隊友嘅野LBJ唔好拎出嚟講啦
唔係又顯得同MJ好大差距
唔夠打就唔夠打 冇一半一半

？？？
係咪又要回到dirk真單核帶領角色球員奪領嘅討論

唔好彩無隊友 所以唔夠打有咩衝突
我講緊個一半一半係生崖有冇勁嘅隊友
睇返 有wade，chris bosh同ad，之後落一級就艾榮，love都係要主動組，點都唔會叫有運啦，有運嘅係類似可愛咁一嚟就勁隊勁早champ，又或者大城巿kobe嗰啲一嚟有隻oneal咁，沉咗又可以打劫隻家嫂返嚟
我唔係評論佢哋實力好定差，係講緊生涯有冇運

Doc 聯盟中上級啦

你話要佢教自己愛隊就未必制
但數差過佢 現役29個都少一半差過佢

完了
熱水果兩件聽日出場機會都好細(25%)

Horford + 首輪換Buddy Heild

King fans 點睇

少少認同啦
我諗有佢都會保底po
但真係唔睇好佢係可以解決柒碌問題嘅答案

依隊76既人腳我搵我中學阿sir 教都入到po 啦

我諗呢度唔會有帝王球迷

最勁係AD 4/5 rmbj 3/4一隊波好難同時有兩個對到位

究竟係邊個老點佢？明明新季年射得好地地

發現你講左成日廢話係咁講咩好唔好運
其實都唔知jm9
但偏偏你又唔提2015真係最無運個年

Kyrie Irving says he heard Kendrick Perkins' 'Bird Brain' comments and acknowledges he was in a dark place at one point

"That’s his opinion nor do I feel disrespected by anything like that. . . I take the criticism serious from the people I respect."

呢句我覺得佢又識玩喎

咁講真奶共狗由騎士開始打又真係hard mode黎
但一開始有聯盟錫住已經好好運

轉左adam sliver就真係靠自己打好波，吸球星組團，撈到而家咁成功真係幾勁

睇幾多個首輪啦
2個以下就應該冇得傾

職業生涯初段帶細城市隊年年入playoff
搞到波仔都冇得抽冇得補強
其實要怪只係怪decision
同扮病寸Dirk
組團風氣喺佢去Miami之前已有
36歳有咁嘅表現都唔滿意嘅人
其實心目中就已經當咗佢係球皇
佢而家唔係第一人係真
但係我又唔覺字母真係咁統治性
希望下年啲星出返曬嚟可以搵到真正第一人

睇翻巴打ig
2首輪+4次輪

Pippen同Horace grant新人pick練級打返黎
Kukoc又係自己pick
真係叫現成嘅叫rodman,Ron harper個d
你話埋Robert parish,John sally 個d就冇嘢講
LBJ同team練左乜人出嚟？全部搵現成打
包括Cavs有Shaq,Ben Wallace,Larry Hughes ,Jamison 個堆
成日話佢好似好辛苦咁，根本cavs成隊為佢打造，隨時簽乜人要問佢
換佢係MJ Chicago 個時俾rookie佢練佢走n左十世

大把人射姿都鳩
岩自己咪得

純粹好奇問，有冇邊個用鳩射姿射波既人係真係好準

除左dg仲有邊個trade走左打得起？
艾榮騎嗰陣依然係最勁
wiggins有得換唔換love?

完全同意 同埋我覺得有得做自由球員就代表有得自己決定職業生涯點樣行 佢又唔係違規 當年佢唔搞電視直播唔好咁高調做show話not one not two etc實好睇好多

唔計占蝗 最接近第一人係KD 如果佢打唔返之前水準就唯有等

大佬 搵到個潛力新人 係管理層要做既野
球員天花版係咁多就咁多 你點練都係咁
Nba 就係咁既世界
成個nba 有幾多個Pippen Leonard manu tp?

Mj 等左4年就有pippen
Pippen 第二年就14分 每年keep 住有進步呀
講咁多野 你估Pippen 真係話等就等到咩
你知唔知廢老係騎1.0幾耐呀弱智仔
廢老講緊大半個球員生涯俾左騎都等唔到先走
又唔係幾季就走
Final 又入過 又唔係冇戰積咁走

所以咪話佢要現成嘅star players
陪練級就唔好預佢啦
咁有幾hard mode同幾冇運真係唔係好明

以前Marion,而家真係唔多覺有

出名射姿柒既Ball 都要改就知唔係話柒form 岩自己射射下就會準

kuzma caruso tt jr有幾star
堆rookie trade走左都打唔起咪姐係冇trade錯
講到一年幾多rookie打得起咁

街場啲呀伯

克里夫蘭呢啲細市場要吸引球星幾乎冇可能 交易方面根本係管理層自己廢先咁砌隊 你係RMBJ會唔會叫上面交易34歲Jamison同要37歲O’Neal輔助自己明顯係管理層柒先咁樣

個d 全部渣巴傳人黎

KD Doncic AD Harden Giannis Curry
希望下年有新氣象
其實我覺得Harden好勁，但係唔知差啲咩
希望換咗教練會有明顯分別
啞狗就算鳩數，搭埋PG真係天生一對
多倫多由頭到尾都係Lowry嘅球隊

我咪話
2013有運
但就導致2014要打復仇刺
2015無運，2016就還番，加速kd加盟

咁佢就係衰高調
我十幾年前中學雞見佢單核打刺都支持佢

不如你睇下騎士04年到09年pick咗咩人而呢啲人係成到材先再講

Kevin martin算唔算

我覺得差個鬥心 佢好易泄氣

所以咪要練 大佬潛力嘅野個個都話有架啦 天花版邊個知係邊
你覺得JB打到而家咁係Chicago pick佢個時一早知？
你又知wiggns 肯練會唔會打到Leonard 咁？
全部都要練級
成個nba有幾多個MJ,TD,Magic Johnson,Larry bird
玩short cut就認左佢啦 唔好話乜hard mode冇運

你不如睇trade左乜人先啦

09 2輪dg
11 狀元艾榮
11 4位tt
12 4位waiters
12 2輪crowder
14 2輪harris
14 狀元wiggins

trade走左打得起嘅最多都係角色球員
一粒星都冇喎

反正Kobe以前都係球王 就以球王標準去睇 04年到09年騎士trade返嚟嘅球員有邊個拍得住Pau Gasol

定係操到冇氣咋
18年個陣都好齊，衰在撞正宇宙勇

Sor 我kobe hater黎
點解04-09,唔提10？
Kobe limited to 05-07又可唔可以？

廢老唔走係唔會有KI wiggins 連TT都唔會有
連連入playoff final / eastern final 可以有咩好野俾佢練呀大佬

大佬天花版睇佢平日練波 實有專業評估wor 身體質素個D
例如pippen athletic + 反應快 leonard 手大手長 運動天賦唔錯
你個leonard pippen 真係無緣無故俾人睇中集中培養咩

你都係無睇我講咩... rmbj stay 騎1.0 7年時間喇
你數俾我睇有邊個係有潛力

講埋10年 占美臣定奧尼爾係Pau Gasol level啊

05-07年Kobe一係冇入季後賽一係first round出局 直到交易咗個all star之後咪入finals 再連贏兩次champ囉

頭先同你講pick你又要講trade 你自己先話以前Jordan時期Pippen係育成 咁騎士嗰幾年pick返嚟邊個有Pippen級數啊？仲要假定RMBJ干預球隊運作 講到所有trade都要經佢過目 你真係當GM呢個位係傀儡啊？

使乜打咁多
原來講運動力就得
咁同Darius miles同rick davis打拼下就得,做乜trade mules
都唔使pick,已經係度

咁你話太勁人地冇pick嘛
Gasol 係good fit for triangle 唔係super star當年
唔係Wade,AD個隻黎
唔好打咁多字 唔想睇

所以咪話唔好彩囉，你有冇理解下人講咩

冠軍應該由最強球員攞
最強球員一定要係最強球隊
所以吾皇連續十幾年係最強球員 無十幾冠+ 10fmvp係唔好彩 如果一出道拍住kobe/ oneal攞左十幾冠
不服來辯

自己睇下NBA球評係BASE on咩去rank 一個球員talent la
仲係到死頂
你答到未呀
廢老唔走係KI wiggins 連TT都唔會有
年年入playoff final / eastern final 可以有咩好野俾佢練呀大佬

NBA咁多年 真真正正2nd rd pick 上到super star既有幾多個呀
你自己數下啦個到幾內%呀 弱智仔

唔好打咁多字 唔想睇收皮啦你你駁唔到就潛水咪撚覆啦 講咩唔想睇 你唔想睇就直接唔好覆

一 我冇講過太勁人地冇pick

二 我以上講嘅全部係集中RMBJ去熱火之前嗰7年 爭唔到冠軍點都唔係佢問題

AD 都唔係super star 黎
係pelicans 個時成日俾人笑帶唔到隊wor...
ad = all star not super star """pelicans年代"""
今年係明顯夾住廢老先進步到依個level

幾好睇

問題係佢唔係鳩開，而係改到鳩哂
可能要學下做瑜珈，個人硬得滯

冇錯到
AD + LBJ 化學作用真係估唔到咁大
兩個都打得好輕鬆
一個老咗唔使打咁耐
另外一個唔使俾人圍得分易好多
當堂連傷病都少埋
所以兩人係互惠互利得好緊要

事實上Gasol的確唔係Wade同AD個level不過呢個唔係討論重點 重點係RMBJ喺03年到10年喺爭冠路上係唔好彩 free agent好交易又好 睇下歷屆冠軍球隊嘅第二把手 嗰時騎士冇一個人比得佢地

講緊乜？

大戰

屌你老母

只要贏到冠軍，mo Williams 都會係好好既二當家

我老母俾狗屌開，你係狗？

1999

我係石神隻狗

冇錯 Mike Brown都會有文件河個朵咁好

咁Darius miles係唔係呀？
定你唔識佢？
咁燥做乜9啫

係啦 一定唔係佢問題
一定係個天既錯

勇狗去到邊都搞事

你仲衝出嚟柒

一隊波成敗主要喺晒老闆 總經理 教練 球星責任上 老闆肯課重金嘅就睇總經理點簽點交易人 嗰7年有邊個move搵到個all star返嚟啊 佢走撚咗去熱火之後騎士即刻包尾 咁佢啲幫手到底係有幾幫得手？

最搞笑係得你一個喺到盲反

講嚟講去你都講唔出唔係唔好彩嘅原因 唔知你仲係度拗乜

隊波柒點解下球員問題

原來練人都係隊內球星負責唔係球隊教練團同trainer負責 無論係pick人定搵現成球員返嚟都係當家球星做埋

由一開始你已經當RMBJ操控成支球隊 以呢樣做前設就已經冇得討論 完全唔係理性

咁90年代公牛老闆都唔肯課重金 係唔係MJ就要走？
同意架係成個球會嘅事
成個cavs就係為LBJ打造無論04-10或之後
你俾個Shawn Marion 佢都係當Anthony parker咁用
講咁冇人話過成個roster係唔係最岩佢
佢本身定位就唔係MJ呢啲超級finisher
Cavs前期當佢MJ定位失敗係必然
佢自己都了解 唔係唔會走去搵Wade
打咁多做乜9
認真左我錯

再睇返快艇輸左 大部份人屌doc同lue
就知根本無標準

btw 唔好打咁多 唔想睇

想知今年點靠武肺
無咩留意 sor

條弱智仔9唔塔8
是9但舉兩條友出黎就扮論點
完全無視上面講既野....
我叫佢舉例騎士 1.0 咁多年有邊個新仔有pippen leonard 潛力既又唔出聲
佢真係以為打機咁可以突破潛力咩
RMBJ 留騎KEEP住年年入final /eastern final
咁仲可以pick咩人黎練
呀豬呀狗都上到star level就唔洗搞個draft system 搞埋個順位啦

Miles大飛既3rd pick揀返黎wo ⋯
第三季先去左騎
同埋佢係騎打左一季咁大把
反而想請教下佢邊忽係Star

條弱智仔以為個個都可以做pippen leonard

有潛力都要睇trade到咩返嚟
wiggins再勁當時換到love肯定照換
更何況而家都係一般

btw騎d 2輪pick算係好洗好用
反而高位唔識pick

個重點係騎1.0 (未出走前)
年年playoff 東岸頭幾名
點樣俾D好野你pick,,,,
佢唔走.唔會有KI tt wiggins

第一 Pippen打唔打到曉飛 老闆重唔重課 只要成為自由球員就可以選擇留或走 呢樣冇分對錯 往後嘅職業生涯成唔成功時間係會證明 如果走咗反而仲衰咁到時咪笑下囉

第二 GM簽咩人之後點樣用係睇教練功力 無理由要個當家球星做埋佢嗰份

有問過佢啦

佢係想講MJ 同pippen練波練到pippen 由nobody 變super star
但問題係你塊天花版由你出世已經注定左
係睇你可唔可以maximize 到佢.....
騎1.0 咁多年你有冇睇到邊個新仔係俾廢老廢武功呀 懷才不遇呀???
講黎聽下???
成日FF 球星等球隊幫你pick件好野返黎慢慢練
首先你要pick到先得
強如TD kobe 都叫過trade me 不過球隊管理層好波
即時做到野留住咋
騎1.0 有咩好野呀講黎聽下??

16年勇同騎同雷打得好辛苦下 而且好難擔保Bogut可以keep住健康打季後賽 佢咁玻璃

將同岸最強競爭對手嘅王牌攞到手 一加一減 完全諗唔到反對簽KD嘅原因

勇士都要多謝Barnes唔肯提前續約

2016贏但無kd應該得2冠
iggy green 兩個一fmvp
得佢兩個無fmvp

請d’antoni起碼好睇d

好過rivers年年都柒

講經咩
All Time Top 10得MJ TD唔算係豪門
其他全部唔係湖就塞

唔好講廢話啦

btw
Kobe hater但又會排佢over td同shaq

76人個陣唔啱打咁快保守啲搞好rotation已經夠

請d’antoni即係要賣mb
應該無咩可能會咁做

NBA有salary cap有乜豪唔豪門
歷史輝煌同大城市就真

Kobe人氣答夠

即係你意思湖塞冇球隊天然優勢?

假設兩份約一樣大，Denver同LA嘅offer你揀邊個？

菜呢幾十年都係得一隻ring

所以咪唔存在豪唔豪門
大家一樣人工
不過大城市球隊+傳統勁旅有著數

2020 湖平17冠
2021 湖18冠
塞無了

係，球隊以前有幾多冠軍，豪唔豪門唔重要，大城市先最重要。

湖留唔留到原班人馬都好難講

知唔知咩叫大城市
你話NY vs LA就可以illustrate你個point姐

nba豪門得兩隊

另一方面，準豪門級個d肯科水又已經好大優勢啦

你望下之前火箭班主唔肯科水，咪年年咁上下

呢d野球員邊控制到?

大家覺得塞爾特人應該點執 我覺得除咗雙J同Smart之外其他都可以拎出嚟做交易 Hayward睇怕都冇乜隊想接 用Walker交易個big man好似幾理想 但係又冇乜big man fit塞又提升到戰力

雙J 要走一個
浪費天賦
見到brown 球權長期俾tatum搶走哂

如果你講既係岩

點解冠軍來來去去都個幾隊
點解d big name 來來去去都個幾隊簽

換走Walker咪可以balance返始終Hayward先係做組織 控制節奏嗰個

你唔識佢姐

Walker黎左先一年就話要換

你老母比狗屌啦老太監

唔夠人講就人生攻擊

你咁弱

邊個唔夠你講

funkfunkfunk

趁感情未係好深就好來好去

認真 Walker本身防守唔係咁好 而且塞爾特人唔係貧攻 個底真係好易俾對手中出 Theis打中鋒同Tucker打鋒一樣好可憐

死太監計ad 都dis credit

因為大城市，商業收益好d
塞邊忽豪門，近年有邊個大球星加盟
希活未傷前都只係邊緣AS

猴有人出多d錢都走啦攞左ring

NYK衰到咁都叫好叫座
唔覺NYK豪門只不過係大城市big apple

塞都唔係豪門

笑撚到我

太你條命咩
"""pelicans年代""" AD 幾時上過tier 1 super star level ay...
之前唔係super star = discredit 咩logic...
今季佢就值喇

底薪人好似有rule 下張約唔可以超過20%加價

Nuggets vs LAC就去lac咪就係大城市效應

再差都差唔過IT啦下話
同埋重有2+1平均3XM搵邊個同你食
個底練下遲到/中產求其執咪算

AD 長期都mvp 榜同熱門

點唔係super star

美國契仔 不了 入唔到playoff都一隊

豪門的解釋:指有錢有勢的人家

好有錢？
有歷史地位就同意
鏝城無歷史地位，但財大氣粗，咪豪門
塞肯比luxury tax就搵左大球星啦

以前英超四大豪門
阿妓好有錢比雲加玩?

未起球場個時金錢排第二
僅次獌

咩叫長期mvp 榜 咪尻UP
佢得2015 2018 (pelicans) 先係
仲有帶隊pelicans 長期上唔到西岸頭3
點top tier 呀

我睇法反而係IT同Terry Rozier都可以喺塞打得咁好 1號位根本唔需要咁高身價嘅人

至於搵邊隊食我都冇乜頭緒同埋之前有IT嗰陣係驚喜成績 但呢幾年徘徊喺東決當然要要求高求啲

塞salary cap好似剩得最多個幾隊之一
窮撚都可以叫豪門？
昔日豪門=/依家豪門
應該無人會覺得阿仙奴仲係豪門

IT狗最fit個年一定勁過walker(offset埋防守deficiency黎計）
最慘walker係大約但二線球星表現
隊長就無計大傷過

NBA計塞湖點會唔係豪門

湖塞>紐約>熱勇公牛>其他

76同刺唔算咩

數字同刺再次一級

6 all star
3 1st team
都唔係1st tier star

Nba 好少聽人講豪唔豪門
Nba 通常聽到既係大城市 細城市 傳統勁旅

熱火先得32年歷史竟然可以同D聯盟始祖比

啞狗上季先3 all star
2 1st team

係Miami個優勢太大

想再高D就唔係考慮清走粒星啦
反而係要諗補強個弱項
例如搏下伊巴卡咁
利申唔知綠有幾多Cap

講真塞咁快重建完成已經好撚誇張啦

年年入東決咁濟
唔係隊長斷腳+榮25

根本係champion contender黎

係事後先話佢fail姐

伊巴卡係最佳人選

東決左咁多年拖到啡譚要續約先嚟補強

其實一路都有補啦
係好似上面樓上巴打講咁
一係傷一係25走人

以前安爺爺搵爛網笨 點知狗榮反口唔續約去爛網

隊長斷腳變廢人+比榮25

老實講睇到我幾爽
咁冷血丫拿

無記錯塞個老細係咁多個老細之中最無錢個位

super star = nba top tier player
7季入兩次playoff 點叫top tier ay
super star all star 條線分野好大

我印象最窮係刺

你真係我忠實fans
次次都jer住曬

因為你真係柒

據著名的NBA記者Mike Trudell報導，在去年夏天Kawhi Leonard和珍妮-巴斯、佩林卡的會面中，Leonard團隊認為詹姆斯的打法會影響隊友，要求洛杉磯湖人先交易走他。

講真以啞狗種種行為

我相信如果當時湖真係trade走foj都唔會入湖

真是荒謬 把自己看得那麼高.jpg

rondo 求其 啞狗 ad mcgee其實都奪到冠
利申: 迷沾

其實果陣論實力就算KD叫都無可能trade走奶

真係以為自己邊撚個今年又多咗個朵
game7第4節0分王

上年-6撞正對面主力大傷，吹到佢做第一人

【Now Sports】NBA新球季尚未確定，主席阿當施華已表明新球季不會遷就東京奧運。

今年因新冠病毒影響，NBA新球季或會延期至明年1月才舉行，如賽程如常，球季將會至8月才打總決賽，到時便和東京奧運撞期。主席阿當施華（Adam Silver）被問到東奧和NBA賽期重疊時，便指賽會不會就此讓路。

阿當施華接受NBA TV訪問時說：「我們會考慮。但我認為到了最後如果我們延遲開季的話，不太可能會為奧運停賽。因為你也知道，這不是只有他們在東京比賽那段時間停賽，在東奧之前還要集訓，之後還需要休息。」

如果NBA賽會不讓路，將會大大影響美國夢幻隊陣容，對此阿當施華便指自己無能為力：「這是非常狀況，就算我們為東奧作計畫，明年夏天這個世界會變成怎樣也沒有人知道。所以我認為在這個非常時期你不能考慮常規，每個人都必須做出某些調整。」

食屎啦Adam Silver 先玩縮水調整返下下季個完整schedule好過啦 我想睇真。夢幻隊

準確啲講係MVP呼聲唔高啫，一直都係禁區神獸，實力一直喺到

要搵安爺爺呢d算死草

但個時個個話勇迷賴地硬，唔傷都可能龍贏

有salary cap點豪

肯比tax唔肯比已經兩回事啦

咁塞肯唔肯比

人人standard 唔同
我角度super star 係nba 最top 個幾個
如果最top 既連playoff 都穩入唔到 好難說服人
講緊係西東岸第8

Tier 1 player 帶隊連頭8都入唔到
仲點叫tier 1

佢係all star 最勁個堆 但上唔到super star
( pelicans 時代）

下季無晒觀眾入場
波飛收入無晒
邊間球會會去爆cap組隊？

pel太多傷+無sf
叫算係咁啦

啞狗 + ad 可以玩幾耐

上年牙奶帶潮，帶到西11
咁點樣計好？
計yc廢 唔計？

有得組到軍點會唔肯

半季

因為啞狗要load management
AD玻璃捱到傷收咧

塞未肺炎前都慳啦

curry今年有宇宙勇西幾？
計湯神廢 唔計？

如果齋打啞狗有可能，但永遠都唔計細家嫂 Ibaka Lowry幾大作用

佢講撚到 all star 轉會組團 ，之後 西一，就自動升grade 做 super Star 。 按佢計法， super star 要年年汁位

無廢老扮傷拿唔到4號簽點換ad

一季SUPER STAR終身SUPER STAR??
傷左你要硬計咁冇計..CURRY KD KLAY RMBJ都係傷病問題

人唔會進步退步架?

龍攞完之後啞狗係當今第一人
無錯既powerhouse ranking 係計個一刻

cls
kt成季無打
curry打幾場
西15
咁就入佢數

但你 value 帶隊戰績 over 個人能力 .

咁今年可愛一柒都變地底泥，所以呢個角度又唔可以話錯

咁易當今第一人
今年俾人3-1反cup 個陣仲勁過上年 game7第四節0分

想問啞狗依一刻當今第幾人？ 唔識數

人會進步退步...
唔通可愛今年打到67咁仲係SUPER STAR 咩
球員進步超勁 好似ad咁俾人解放左咁...
表現又唔可以係SUPER STAR 級咩

咪係

1 motion 變咗 1.5

我將super star ,,all star 分得好開
all star好易..你入左all star team就係
但要升華上去super star 就天咁難...
我角度super star = nba tier 0 成個nba 最top 3-5個only..
最top既球員 長期入唔到playoff ??? 點解釋先...
講緊頭8咋wor 唔係champ / western /eastern final....
all star 冇帶隊能力都可被原諒...因為做到all star 既人數都唔少..
但super star 連頭8 都入唔到..我接受唔到...

個人睇法黎...
利申今年AD一定係super star no doubt
只係唔同意佢pelicans 個幾年係

即係 super star 只會係東西岸頭8隊伍入面既all star 啦。
對你呢個分類有保留。
舉例：
即係個人能力 排 top5, 但入唔到playoff , 咁係未 top 6 但 入到 playoff 既人補上 做 super star 。

有冇長期入唔到playoff呀
上兩年先sweep完拓，係過唔到勇啫

不能認同 話曬AD未去湖人之前已經入過唔止一次first team同first defense team 而且頭7年入面打過兩次季後賽其實唔差 喺西岸喎

唔係唔明你個計法，只不過你個計法比較結果論，同5>3一樣
總之你帶唔到隊就勁極有限

ad要有人餵波比佢先得
唔似有勁guard/控球前鋒咁可以搶籃板打快攻3分
唔好入唔到PO或者一輪遊而睇低AD

熄冷氣有咩問題？

無，我蝗12年自己主場都抽過筋

湖人夠好多戰術做比射手啦
唔通佢地又係核咩
叫得做核 allstar起跳好基本啦

係 3核 AD KCP DG

你角度黎講上年邊個係superstar？

講到刺狗平時係室外練波
熄冷氣淨係影響到沾皇一個咁款

古同禿呢

太監覺得打唔同時空

出黎賣笑

牙牆

同朋友打？

大佬..SUPER STAR講緊係全聯盟最頂級既球員 BEST OF THE BEST
你對佢要求都可以馬馬夫夫數據靚仔就算..

BEST OF THE BEST要有埋帶隊能力好正常姐下話
7年入面5次都冇西岸頭8名 同我講佢係聯盟最頂級球員
睇黎大家對BEST OF THE BEST 定義有d遠....

但暫時好似冇人認同你 睇嚟superstar個standard同你有好大出入

當年Tmac算唔算superstar?

好簡單姐

Ad 響nop 未必有top5 都一定有top10
當nba 有400人，勁過390個

點唔係tier 1

你定義下嘅superstar我諗閒閒地都係衝擊緊all time top 20，咁AD確實未有咁多榮譽嘅
但我意思係AD本身實力係有，而帶唔到隊有可能係好多原因，唔通今年一轉去湖人攞西冠就代表佢帶隊能力大躍進？

玩咩all time top20 先super star

佢話最現役top 3-5
所以你話喺鵝有現役top10都唔夠

但今年foj 都未必坐穩top5
所以foj 唔係super star

室內熄冷氣的確係焗
我又無話講邊一邊著數
我剩係話咁樣打室外仲舒服
就算係反RMBJ 都唔好咁

雖然佢奶共但點唔坐穩top5

早上9點30先打唔好咩
搞到要早起睇波

字母 ad harden luka Kawhi

Bam 同dragic都唔打

頒獎啦

ad fmvp

頒獎啦，又係一場大炒，睇春咩
佢兩件仆街力都未出就贏

屌 又唔打？

上場熱火打得唔差
只要今場Robinson Herro上力
一定贏到湖人

GG

星期三已經係今年最後一場NBA
下季12月定要2021先開？

咁都有得負皮
死太監駁唔到就摺埋啦

你前句講佢輸唔係柒
後句就提熄冷氣
而家就話無講邊一邊著數

點啊 揀好未？

屌 仲以為bam會打

一開波已經咁

green好撚柒呀

屎綠又學人drive in

靠你啦DG
麻煩繼續柒落去

熱火
爭氣呀

DG

2比1啦

換番wrongdo又追分

所以我會話係個人觀點姐
我自己會要求高d
一定要有埋帶隊能力 唔會只睇數據

有人問tmac 係咪
你自己google 下
佢magic 單核個時4年入3次playoff
火箭個時都6年入3次
Ad 7年兩次

兩者差太遠喇掛

熱火今場贏啦 2-4奪冠
氣勢勁到
RMBJ AD收皮

現役頭5

可唔可以提下驊哥 可愛邊有打熱火

Green為左球迷幫到盡

Robinson

熱火十足十啲AV女優咁焗Duncan Robinson
射啦射啦

做到出晒面

上撚咗腦

打緊乜春

放水放到咁

湖人係唔係真係放鬆曬
9個TO了

Ad收左幾錢

AD

DG柒就本份
但潮人其他人係咩事

屌 睇緊學界咁

尻打失誤之後仲要扮肉緊

AD 打假波？

快撚到

湖人好努力咁令到個series接近啲

我真係睇緊NBA總決賽？

笑左

都幾撚誇張

一人一場ok啦

kelly好似啲呀叔

熱水䇔唔嬴到要睇JB可唔可以KEEP到呢個強度

放水比熱火贏咁

搞咩bam同dragic仲停緊賽？

傷

廢老啲罰球

LBJ罰球練習賽

銀仔落左order要打多場要收視？

無收視啦，算吧

想問跳船果班球迷係咪太早未醒
今日柒到傻仲唔起身恥笑下

Ad個心態真係未夠班

等睇湖今場輸
下場bam復出反cup

ad收錢讓fmvp

猢狗比熱水1睇穿晒 直落4場反杯了

奧連力呢啲打法都幾煩 妹下妹下

湖上場咁輕敵 今場要輸啦

打到咁閪都只係輸3分

打到咁柒都係輸三分 做乜鳩

白色衫隊傻尻打到咁柒竟然淨係輸三分....

單節10個TO 輸三分？

Refs plan

熱火領先第一節 好波

咁唔係柒wor
柒係自己輕敵wor
應該拎而拎唔到wor
但個年邊夠打
無左wade根本唔會夠打
咁邊係柒呢？
仲有室內熄冷氣係焗到痴線
我話打死人，寧願出面打
又有剩講熱火唔著數咩？

因為兩件垃圾坐低左

射手

吹左成個playoff
今場AD終於打得差

3/19

熱水輸撚左啦

聯防同懶得rotate有啲分別

黑毛繼續炒

成個finals有無入過一球3分？

幾靚

原來湖得四條友拎過分

聯防唔係即刻無限換防咩

唔係

夠哂啦

仲等緊佢出大絕斷rmbj隻手

啱啱起身
齋睇呢度以為湖人俾人炒幾十分
再開live睇， 笑咗
連燈真係cls盲反

熱火第一節中段威完一定瘋狂倒水場場都係咁

湖最廢果段應該已經過左

底角穿哂窿 打閪咩

Green準備又可以坐返低

AD威完

個FMVP準備送比人

果然係啱啱起身 睇第一節頭你就知湖有幾柒

開viutv睇到比分以為熱個分係湖，心諗湖入完波點解係計落熱分，屌你老尾先知熱中段已經lead咁多

JB 好廢

Green真係幫到盡

其實nba有冇研究過點樣減低籃框底座對班生化人嘅風險
次次見飛身上籃都好牙煙

green

DG不如坐低算廢撚到

笑，兩個射手出黎瘋狂失分

Nick Young 現在還可以討論LBJ, MJ誰是GOAT嗎？我選LBJ

近日，前NBA球員尼克-楊更新了推特，談到勒布朗-詹姆斯和邁克爾-喬丹誰是歷史最佳的問題。

尼克-楊寫道：「現在還可以討論詹姆斯喬丹誰是GOAT嗎？我選LBJ。」

隨後，尼克-楊繼續發推解釋道：「我覺得，除了喬丹在第一次總決賽的對手是巔峰已過的魔術師外，他沒有在總決賽中與真正的超級球星對抗過，我說的超級球星是指這個位置的歷史前三人，像庫里杜蘭特鄧肯那種…」

都話啦 咁都唔上埋佢

我覺得平時飛身救波仲危險
場邊坐滿人又近

Herro??

真係黑人問號

熱火gel得了

JB 好熱血呀屌

gel得啦
湖都放鬆曬，應該反艇

未有手感 炒到傻

Nba今年真係力捧湖
頭兜ig睇NBA ig post
咁啱見到啲鬼佬講 打到第三場 一個熱水highlight都冇
全撚部都係湖 開始屌鬼
之後先出一個熱水post降溫

KCP不如坐低算廢撚到

今場球證好落力谷收視

頭兩場熱咁撚肉酸點樣出highlight

G3已經開始少咗好多人睇

Nba有一日末落嘅話真係多得班球證

猢係咪花式放水

肉酸唔出得highlight?

睇公海就知 一隻反猢都冇就知撐定反都懶得睇了

花式倒水

放棄咗

我唔明點解可以唔review班球證

3犯

德士拿
巴克利
金普 彼頓
馬龍 史托頓

JR Smith 來了

JR

Feel到共詹好想打柒奧lin力

Kelly表示拉唔撚住LBJ

原來奧lin歷先係奇兵

黑警部門嚟

jr

黑過黑警

Nunn腦衝血到

銀仔條撚樣

地下sin

輕鬆入樽

14個to

識唔識英文

鏵哥可唔可以做多啲research
其實vogel都係剪片出身
J咗三場賓佬提都唔提vogel

Rmbj要搶fmvps了

crowder

場波輸得肉酸就球球都入得肉酸？
你識英文但你冇腦喎

nba肉酸啲

兩隊都打到柒柒地咁

驊哥做咩尻日日針住JR

睇下啲占迷點兜囉
話咗勇咁多年冇含金量冠軍正垃圾
今年係咪最易打final?

AD半場5分1板1助攻

JR嗰下好似打機咁
走去零度先射

JB clutch撚到

jr smith都入到3分
靈堂射手做緊乜鳩

痴撚線公司

DG KCP 兩條撚樣想點呀

G3放水

JR
GD
KCP

岩岩交番中間3分其實係更好選擇
最差選擇係自己拍去個0度位射3分

3犯4TO

前兩場放假
今場平日加早場

傾好咗比fmvp lbj

JR果下笑撚死，打機咁
今日湖人成班約埋做on9仔咁

佢係痴撚左線
到底呢場波係唔係final黎

做得啱選擇既就唔係佢啦

大家趕緊返工

不嬲 講波j開邊個/踩開邊個都係繼續落去

吹湖：rmbj ad rr9
吹火：jb 賓佬

踩湖：猴活 jr kcp 屎綠
踩火：nunn

Final咁點？

ad間唔中會飲左隱形水

夢回2018

又唔係未試過

可能傾好左 柒一兩場等唔黃表演單騎救主拎fmvp

已經差唔多2個月冇大腸睇

jr肯起手咪算好

劇本
占士下半場打足
40分15板15assist
3-0
fmvp

ad自己收自己皮ja

佢不嬲都係間唔中失靈下咁唔係扮

Danny Green同KCP又鬥廢？

Jimmy Butler 單核

佢無係界外射3分咪算好

Danny Green只岩守白人後衛
少少黑色都被人吊打

JB有冇休息過

應該有兩分鐘

Duncan Robinson好似以前2K個啲AI，每次拎到波即刻射撚咗

垃圾ad今場露哂底

4犯

AD 4犯
銀仔都幾明顯

潮人自己加球證都幾落力幫手輸波

有冇睇波架
岩岩起身呀

3-0搵鬼睇咩 歷史最低收視呀大佬

手感孖寶返黎了

Herro

銀仔單番聲嘛

等我唔洗咁早起身睇

猢狗又想話黑哨

就係大家唔想睇快d完

究竟Danny green 平時點練波

都要賺多場收視架

反猢終於復活？

其實如果真係讓一場都幾撚on9
七場四勝
場場都彌足珍貴
邊個擔保比熱火拎到一場唔會直落拎多3場掃走湖人？

屎綠3場3分暫時20中4

嘈咩呀，根本就冇人睇波

唔係要吹俾熱火贏，係要吹俾廢老FMVP

又？
黑哨？不嬲都係猢 對面隊講
係咪搞錯咗

雙射 仲係0分

呢場ad都搶輸架啦

仲要對面無Bam無dragic

年年都係咁

ad 5分。2個Guard 0分，扺輸

為左收視聯盟特登要湖人讓？
On撚9
比熱火打起個勢無左個冠軍就笑死
去到總決賽呢啲level
梗係往死裡打架啦
讓一場保收視真係痴撚線

唔係讓啦
湖人係咁喂DG隊三分 條仆街熱火第六人嚟
然後呢三個球證吹得都預咗閪波

英雄上籃靚

要做到咁先輸10分 你話唔幫幫熱水點得

總之唔係3:0就追到，尤其今年咁多反cup。俾你頭2場贏30分，之後4場唔識射都冇撚用。

湖比人黑喎今日